傳銷狗我屌你老母閪

煩撚夠未
一日幾十個message
再煩我嘅話我真係會擺你上連登
好自為知